曼熱轟都三分，big6第一場會有邊個失分

妓
猁

頭場鏝對妓喎ching

唔使睇喇，鏝大炒

妓想打贏我鏝

愛記咪失分囉
同埋唔係好明點解有阿仙奴份？唔係big 6咩？

俾D尊重愛sir好喎

曼城

幾時返嚟踢曼聯

big 6係曼聯 鏝城 李城 布力般 阿仙奴 車路士

講得好！！！！

金曼同妓和就perfect

同埋李斯特城

Big7

盲撚左？

唔好意思我想問點解big 6會有阿妓份

李城同李斯特城

唔同架好似

咁點解會有利記份？